不要說「警務處長盧偉聽」，試著說「香港總統盧偉聽」。

聽咩？

聽

佐級嗰個先係
盧總統被架空了

總統消失咗好多日了 好擔心牠

陽萎聰

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

盧偉聽

林志偉先係總統呀

聰、聽

你連總統個名都記錯

總督好啲

邊輪到佢
曾偉雄先係

香港總統盧偉聰

香港軍政府軍委主席林志偉

盧總

鄧炳強先係軍政府總統

盧大帥

盧偉聰總統
鄧炳強副總統

袁志偉係新聞局長
曾偉雄係軍政府領袖
蘆葦蔥係香港總統

孫家驊、張融喲FD？

阿聽想搞港獨！

府院之爭

警務署長不嬲都係向太

名都打錯， 等打靶啦

大家點睇盧偉聽，聽聽

樓主好聽明

幫手推推,第三頁有修正案版

[公開信]要求全面革新警隊並暫停招募新警員

香港革命軍元帥

Listen Lo

盧偉庁

李嘉超先啱

南洋軍閥大元帥慮偉聰

肥仔聰只係傀儡
後面果4個乜會先係大佬

長毛：羅冠聰

處長去左邊

奴隸聰

係大總統先o岩啊

盧偉聽總統

比你打足兩次都仲打個聽字出黎

林志偉似口咬部發言人

總統太正面
試下改巡撫/提督 封建專制d

聽，你不斷呼叫我！

你地仲未明咩？
大陸有習總習帝
香港當然有盧隸